［集思廣益］浮誇最好既live

見到第個post有人po 佢mama條爛聲加無氣唱既live 竟然仲有人話唱得好
真心覺得呢班柒頭 係咪平時時聽開2:45後唱果d?

講到最好聽最正既浮誇live
一定係05年既叱咤

不過屌佢老母正垃圾tvb 未撚唱完趕撚住去廣告
Cut走左最後最重要兩句

有冇巴打識人當年有份做叱咤recording 之類
可以還我地大家full version既 浮誇live?

完全地感受到個種聲嘶力竭

呢首真係聲嘶力竭
但始終去唔番果個音
最後最重要果幾句 變左喝吧 喝吧
已經唔係用高音唱出黎 失去左個意義
仲比d煙花嘈鳩住哂

呢首live 同kpop一樣 係攞黎睇既

Moving on 最好, 冇其他

巴打你講完 我即刻去搵黎聽下先

聽到3:31 個和音係咪早左？
Btw 未聽哂 聽落唔錯
等我聽埋最尾先

duo

聽完 係唔錯 好流暢
係有時個和音唔知做咩鳩

最後「下」 果段 後半慢慢回落幾好
但頭果下 唔係由一下上到頂 再慢慢落
變左冇左個震撼感
有冇人明？

Duo version無記錯好似係初期爛聲
我再聽聽先

都係麻麻地

邊個最好

多謝巴打 睇黎05叱咤真係完美
但竟然要係土豆睇番

竟然冇人講呢條

最後果段全真音上

聽落 巴黎站都唔錯

Moving on 叱咤 巴黎站

最尾幾句先岩